有冇沙田新鴻基天眼片？

聽聞新鴻基無請狗入嚟？真？